[認真討論]如果柒婆再力推送中

如題，我地下個目標係咪應該諗辦法改變建制派投票意向？

推